[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [6] 台服搞埋啲垃圾累充活動

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

留明

台服

屌佢老母推能晒先有

LM

好多ARK 都唔知邊隻隻邊招好...

新po lm

兩張ur,但一張重覆

周回千年沼澤 有冇分HARD定NORMAL

Happy year new包?

係

好掙扎

巴打話唔洗重玩
都幾迷 唔知點配搭 藍魂/紅魂用晒
有男主/羅賓/冰佬(1-8)/破壞王/梅爾薩/魔獸/
莉爾貝特/莉娜
ARK有 飛艇 海盜船 天聖女 貝爾奧格
睇game8
羅賓 + 冰佬 + 魔獸 係咪最好?
飛艇/貝爾奧格/海盜船 咁?

我入咗日服啦，得隻火狼。
不過ark 有飛艇，神獸，海之脅威。
開得未？

NPLM

台服真係 3聖物+羅賓就最好 就算唔中羅賓都可以靠軍師
重玩黎做咩 SH到勁角先抽

我用緊怪盜破壞王加冰佬，其實推主線可以唔裝ark儲藍紅水，正常物理角先學加攻擊hp, 魔法角加魔力加mp ，榮耀乜乜都係，物角學回血魔角回mp 唔好俾ssr 影響自己，好多實用技係r, sr ark, 同角色星盤都要升，有珠就打活動換哂d武器，之後換晶

覺唔覺日版冇每日登入獎勵 好似爭d

有啊

頭先無聊開返個台版睇下，dklm有殘體字既

有，不過唔係日日都石啫

每日任務點同 係爭30日倒數拎大獎個頁

有每日login 奬勵喎

唔L係咁得人驚呀ching 日版wo

我日版好耐冇登入，國版跟日版有，台版都有

岩岩先簽完到

福袋卷換咩好?上網揾唔到

巴打可能㩒太快skip咗都唔知

Hard 唔抵玩 一場打好耐

3中2都抽咗成百幾抽
SH係咩

重諗緊重唔重新玩過
上邊有巴打話3中3先開波 用咗成萬石先中羅賓

其實無限重刷嗰度刷到二個ark咪開，石儲到出限角先抽

我就係咁 之後睇到羅賓好似係限角先抽

羅賓之後頂盡刷吓素材用，依家冇角值得刷

重刷好過 反正想抽合作多啲

唔係限，限係英雄祭先有，仲要係莉莉開始嗰啲先勁

我想問個乙太lv 關唔關arklv 事?
即係我ARK set lv 1 刷圖佢都會加嫁?

唔關事，會加

你確定台版會出合作？

想問張UR可以比咩光暗屬角色用

時間問題 應該會嘅
抽技能都算新idea 應該唔會咁快執

開眼lily

仲係搞唔明點樣課金 唔想買日本APPLE STORE卡
電腦定手機DOWN DMM APPS 可以課落隻GAME到

我都希望有，不過提一提台版唔係直營，加上黑船d前科 玩吓當睇劇情就算啦

用電腦DL DMM 喺GAME入面可以直接用信用卡課

邊到有得睇返,我冇野彈出黎既

玩得台版有心理準備變弧兒仔囉 其實無咩野 同埋佢講明會追進度會唔會搞到個生態好趕好勸課囉

補返圖,角有ロギア同歌姬

#1 有個日文攻略網 可以搵番你主力角色既教學 入面有講隻角色要學咩技
佢亦都有SHOW埋邊個Ark可以學到依招技 你再睇下邊d ark係你本身冇而又換得到

黒い牙 買黎比紅狼用住先?

喊出黎,咩冰雷樹無炎屬都有,係冇光暗角

屌del game再on 都重有record
幫埋垃圾黑船AC都洗唔走 點樣新開AC

佢唔係電腦手機分開？電腦課金 手機用唔到咩？

dmm係一個電腦模擬器黎
你個ac用手機或者dmm都可以玩到

搵第二個設備引走你個ac

點樣引?

新手想問多句 點樣睇手機用左咩account連

空中要塞呢？

入坑日服

買首抽

台服冇

咁台版都幾仆街

自抽號係咪無限定蝕好多
首抽號太多ssr同角色唔識揀

#1 日文網睇下tier1啲角 睇岩可以問下

屌 成萬yen卡住咗用唔撚到 應該個日本apple ac比人封撚咗

想入日坑點買好，攻略網評好多都好似好勁

可以 但最好升咗藍魂先 除非你卡關

耐無用個帳有時會咁 可能要搵日本蘋果開返

最好就UR+ 攻略網入面Tier 1 2隻以上 如果會考慮課9600有償必有1UR 新年包既話就直頭唔駛UR 選多D 你想要既Tier 1角

玩耐咗就有 唔急 咪放係倉唔升住

屌嬲嬲哋玩日服
ON9台服唔撚俾人重玩

暫時未卡關,仲推緊主線4章尾

神獸大貓/加護天使/雷響

game cg opening 係香港人整

邊到見到UR+, 我只係見到評分係9.5，10分都一大堆

啱啱入坑 想問下組隊有無話咩方向 例如一隻法師,物攻再加多一隻sup 定係將最勁既角塞曬入隊就得

巴打們覺得我換樹海好定聖物好

日版有冇無限抽? 唔買AC可以玩?

UR係咪一定要用有償石抽
見佢個9600yen pack好吸引

有 可以

我覺得樹
你問吓其他人

召喚樓豬,
蜜莉mo拳點拎

樹霸/劍聖譚聖物
劍聖譚聖物件飾品勁

我都冇

係咪一樣 3中2就可以開波?

光屬角色用幾他屬嘅魔法有咩影響？

宜家刷首抽好似無6000石

點解set左唔普攻都照樣普攻？

想問下應該3物攻
定兩物攻加隻法？
樹劍好定第三行中間隻紅色狗？

第一行左一左二加第二行左一
紅狼同樹劍遲下先練嚟做炎樹屬後備打手

無

仲想問下d聖物點分配？應該升爆一隻學曬技先定平均咁

レイ 佢本身係神獸？ 佢一直以為自己係魔獸？

有4百幾支

可以瘋狂刷活動同素材

第7日登入送呢張,D巴我應該留起佢等2周年先用?
見佢icon無倒計時,必出高級角?

如果有留心睇劇情
突然會有幾粒字係殘體

E+befmcWd-eddc

？

最好用既ark聖物

最勁係咪佢？

加friend加friend

用戶中心可以開新

啱啱開始玩，想問點解素材嗰啲關個自動周回個制灰咗，唔可以自動，係唔係有咩條件先可以自動周回

主線先得

試下off埋半自動

好用 但無話邊隻ark最勁既

其實你地未有頭緒同概念邊隻T1 開局既可以係日本網度睇佢地D 技能動畫先 睇完我先知獅子王司渣槍又幾型

最初我都諗住揀獅子王，但佢pvp評價得T2

獅子王唔係T1 咩?

台伏依家邊幾件聖物係可以前期用到後期
想買首抽

應該將神獸換加護天使？

想問下佢有啲技會有個「重」咁嘅禁止🚫logo
係咩意思

必出角 但唔會有限角
你加護樹霸劍有未 未有可以博下

你想全女咪換 如果唔係都係T1 其實應該無咩分別

pvp係另一個評分

有重字嘅技
一定要成招技出哂
即係例如隕石 出技一定要所有隕石打哂落嚟
先可以再出 無得地圖炮咁出

哦 我無特別留意PVP 因為係我個概念入面都係有排未練好D角去打PVP 咁佢PVP好似都係rem emt 機械女 阿伯霸權

係咪未打到hard 3－10之前都無主線好掛

樹啦，你冇乜勁打手

物+魔

加護係物定魔攻 想組全物攻

【強い点/特徴】
・雷属性に特化した魔法アタッカー
・超必殺技で時間を止められる
・魔獣スレイヤーを自力習得

忍唔到手買多個AC

有啲關防魔

我會聖物
Lily+Dr.Stone+啊伯劍夠打

仲有好野選到咩 我見好多都唔太吸引 唔跟活動限既又無UR 要UR既又唔係D熱門女女角/唔係破神/皇龍

癲

有啲防物，其實係兩樣都要有

即係魔? 我咁組得唔得 加護 神獸 樹劍

直接借fd 子過會唔會快過自己練

如果唔執著合作限仲有2日不如自己刷個啱再課ur, 講真隻game成手ssr 好快會冇方向

之後打塔要12隻自己角

但自己刷少好多前期資源同埋堆ark

12隻有排 到時都有概念自己缺咩啦 之前位巴打先話4個幾月先練左8隻半

Thanks

答埋你先，加護type係神

夠練度1隊4隻就夠爆塔
其餘8隻用黎吸經
暫時開到80層 下次如果開100層就唔知

D晶石好似有排卡 好難刷 要靠農活動幣換為主咁

唔明 呢隻驚有無屬性同種族相剋? 未睇到咁深入

異國 榮光 飛艇 海賊船 砂蟲

職業

用PC開DMM,入唔到隻GAME 連個PAGE都開唔到
想課金姐 大佬啊

經last cloudia 個官網裝同入 用DMM 果個一開始係入唔到 怪怪地

加護昨日中左,你話我得唔到佢個心呀嘛
咁我開啦3q

點玩到幾個ac
到時協力左右手？

每晚都掛下囉
慢慢就變養生

期間限定活動值唔值得爆石打 好多素材
定係只要夠打原本打曜日育成關都抵玩過佢？

抽完爆死襯頭2日入坑再重生姐 我都有多少衝動想轉 但未睇岩 我rem+EMT 帳抽左18次10連巫女繼續爆死中

我係啊 係個官網到DOWN APPS 再入去搵LAST CLOUDIA 連GAMEPAGE都睇唔到

係LAST CLOUDIA 官網 唔係DM官網

按中間藍色game start -> 橙色字經DMM裝 裝完可以用藍色字開DMM入

佢今次活動係多啲
爆水算 石就真係量力而為 除非課長或者想好快速成

首抽帳有幾百支水應該爆得切刷D神石

終於入到 THX
入到去係埋選項個到 連返手機AC同PW 就可以係電腦課金落IOS到

想問多句 會唔會連左落PC 手機會冇左個AC

右下角 ->連携->入number
1個帳號可以link 3個device

唔會放心

Lily學晒哩兩招
24小時啲光屬魔攻都有buff

ur仲有30%光屬可以學

開game幾日，最勁得呢3隻角
想問下點樣配聖物

我都想買多個 但又要課9600

3個都9600?

咩ark有?定自學技黎

唔課9600 個帳唔夠完整

dmm 做乜係咁卡LOADING ,入唔到關卡。
琴日仲好地地架

搞到好似買完首抽再課9600先係真.首抽咁

因為我唔寄望新年30抽會中限

咁買多限角帳好過啦 佢都有D成5-6隻T1 既係度

冇我想要既配搭

算啦都係唔買 我見仲有啲ur比較好既首抽 留番俾啲新人

淨係諗到樹劍用屍山狂劍
怪盜就學晒d爆擊up 你用緊果張我記得好似有爆擊II
換咗自選未

唔睇活動限就好多野選 不過都係無UR啦 買完係會課9600既有無UR我覺得都無所謂 總好過你買完有UR首抽再抽9600中重覆

唔使咁心急啦巴打

一係搞心水組合配頂級ssr ,然後再課咁咪一定有UR又唔重覆?

個活動一場先得個560分

未課9600
怕射歪

日服首抽抽日本網個T1就得

Samesame 怕重覆破神

係 堆T1 隻隻都勁 睇樣睇技能模組決定想玩咩

個攻略網入面角色嘅技能優先度，寫住能力解放係唔係指最優先，定高先係最優先

果個網已經冇晒頂級配置
有機械妹+emt+lily+守護就好

你同我想搵既一樣咁滯 但守護其實算幾易抽.. 我2個帳都券歪到

我舊帳allin都冇影

能力解放指星盤學到嘅
唔洗用cost 所以其實唔洗理
除非你唔打算全解星盤

唔追限角既我其實機械妹+神獸都OK 不過爭緊隻魔法輸出 又唔想用阿伯 次次出技畫面見到佢個樣都唔開胃

但佢真係好勁有招無屬大技
打死神一定要用佢咁濟 我都係拉路人勁果隻先過到

其實台服都係貪佢有得睇劇情

組緊尤達加劍聖 耆英隊

講係咁講 但有幾多人真係會細心睇劇情 福利差係死症好難搞

阿伯型L 到震wo,單手獨孤9劍咁...
尤達就真係唔口胃...

組隊欠佢...

尤達真係7,機械妹帳吹一吹比你班友買晒咁制
宜家得反d奇怪組合

女+強+爽度 都合理

買左呢個, 諗緊課唔課9600

課

機械妹唔課張皇龍比佢

佢既愛唔夠深唔夠徹底

玩2個AC 好似好痴線

好快就會分身轉正

想問人物既裝係咪都係跟返攻略網既配置最好

要跟足唔易好多都係高級裝

點樣有自選
張屍山要裝備劍，係唔係要個角色裝劍既武器？
隻角張圖揸劍得唔得我一把武器都無
d武器防具點先有？

4800石福袋

買石果個位搵4800石個福袋(松)
係呀 要裝劍 d武器可以你啲港口shop度買 ark100%報酬都會有
但錢建議allin藍魂比較好 裝備都係後期先搞

今個月要捱麵包

中左咩

破神同LILY

你太樂觀飲水啦你

想要lily

點解啲人會話阿伯後期好食錢

一早講左

400枝好少
一場就兩體了

感覺上分身好似好D

好似我咁

買帳係唔係無ur就唔值得買？

會課9600 就唔洗理UR , 揀多限角(好似係

我都係 雷姆帳變左分身 純推圖拎石抽止手痕 分身轉正留石等週年

週年會唔會又有必中UR?

有錢人

自選ur啦

執粒個日都唔會有

最開始出ur個機率係咪3%
諗下12000yen值唔值

物超所值

升爆左一隻星盤仲有300支

點解首抽帳會有UR 之前活動送過UR?

出嗰下有得無償抽

same 但啲紅石比我換晒了

傷害上限係幾多??

單吊張破神 必中抽唔過

9999 之後就要靠各類裝技提高

D限定角會包200魂好撚屈 3突贏在起跑線

可能出新UR pickup 1個pool 有償石 +無償石UR

呢支藥水點拎？

有時登入, 或者打活動獎勵

啱啱換新ac課咗個首抽

皇龍 雙破神仲要有Lily 你走啦 唔想搞大件事

見你地個個抽中好嘢, 可惜我玩緊國際版

轉吧

我都係見成班巴打咁熱鬧又買ac又重課炸，咪參與下囉

正身有阿伯同lily
想買個神裝lily,阿伯同加護 ac 係咪好不智
利申會課9600

想食埋新年event 換多D資源真係今日最遲入 唔係都推唔切圖同爆水打活動關

2隻lily 唔係分別唔大咩 咁你轉都係多隻加護 舊帳課左9600未

我日版得龍王，國際版齊仲要玩緊中文版好難同時三個

正身變分身
當買個分身

Agger
利伸 3分身

放心啦，最尾都係玩一個

通常頭1個帳都係吸收經驗交學費

我都3隻了 但應該有1隻會唔玩 2隻一齊前期推太痛苦

繁中當睇吓劇情

開眼好d...

Emilia 水著定 lily
3揀2你會點揀

水著淫好多.. 出技果下真係淫撚到 lily 有生之年仲追到佢返黎

想買個Emilia + 水著
掙扎中

仲有咩 水著得返好少組合

有呀

不過EMT係無雷姆咁賣得 雷姆係清得超快 EMT仲有唔少貨係度

雷姆真係好勁 但我想試下玩法隊 不過養咁多個帳真係搞不撚掂

iOS 入咗錢
一陣買9600
希望中Lily個ARK

雷姆語音動畫出技都好正 但手感控落普通

識貨ching

cls, 依到d巴打真係有錢
唔計買acc, 連9600 石都當首抽點跟

我都覺雷姆出技用落無咁爽
EMT冰魔法幾勁
機械女 神獸大貓用過返唔到轉頭

仲有d手揸幾個ac都課9600 .gun

即係邊個ark??

Lily專武一樣

UR リリー・マター?

UR果張 光暗屬

好彩今日課9600抽到

唔追UR都無咩野 但想追UR就仆直 明明理智知道有無UR起手都無話爭好遠都係想追

係，抽抽樂咁

最慘係你堆首抽限角抽左隻配唔到既UR個感覺真係..

Ark最正係跟把武器 武器百搭 當抽武器開心啲

其實ur之後都有得抽 但機率其低
今次係保底ur+限角

計返佢要抽隻角專武既價錢同9600必UR 真係9600好抵

個9600 好似100%中一隻角同ur?

係 但唔包會唔會出重覆

我唔會中你計而破戒架

想要皇龍

屌那媽，重覆咗張破神，搞到Lily 唔夠完美

其實唔難

得4張UR 你中3張仲想要3張唔重覆

我見有巴打中4張呀嗎

快d支持下高質驚

Btw 其實我純粹係想要加護，因為佢太似pad隻執行者，我本命嚟

遲早會歪中 隨緣啦

破咗塔唔追住
SH等無償pool
我記得好似ark都有保底 角色300 UR好似500
唔知有冇記錯

我都係得3張

咁真係要留哂D推圖石了 推哂都好似無15萬

150000石就有 佛

4張都係得1New

3張重覆?

我起d角色石同ark都起咗大部分
遲啲推埋god條線就真係等登入派石

係 喊出黎 得兩張UR 但技高lv

有D想抽 但怕重覆承受唔到

唔得

巴打留俾有需要嘅人
我本confirm玩台定日
日文得N5 好多嘢都睇唔明 吓吓要check有啲煩

有冇清除資料？我an機有得狂刷

自己想抽12000羊 有神獸狼/機械妹 同非破神 都有賺 就怕咩都唔中仲要重覆 嚇停左我 仲心大心細緊

切換帳號

換唔到 我換極佢都係入返本身account
IOS
日版玩咗陣 真係睇唔明
玩返台版算

ios不嬲都要uninstall app再download過

做過晒 佢都係綁死

抽到黑羅賓 王子同公主，海盜船同飛艇
仲有8千幾石應該抽埋佢定留返？

有得無限首抽就得一想二
想再靚D先開局

14號就完

你會抽到想放棄 十幾次先有一次4紅

你抽左未
心大心細 仲有2日掙扎

兩個帳都抽左
諗緊買唔買第3個帳抽

咁奇怪? 我啱啱試過轉ac都得嫁?

應該先升邊3隻

呢位巴打一定玩緊中文版
留石啦

或者轉黎日版

痴能線想點,都贏到車尾燈都見唔到
妮妮都無眼睇你呀

頭3隻

你係咩轉?
我係 遊客開AC > 綁定黑船 > 再轉AC遊客
都係入返本身遊客個AC

EMT根本被極度睇小,冰法強控黎
佢出緊招個陣你其他角係可以好安全跟住出

好 中間嗰隻應該配咩ark好?
食虹之秘藥洗唔洗先突破？

唔駛 虹藥小心服用

我本身開咗幾個ac換嚟換去, 應該唔可以遊客轉遊客

課長
仲未出雙糧 仲要送情人節禮物俾老婆

我睇啲巴哈話有2隻羅賓
有人抽成百抽都唔中
換唔到就焗玩 安慰自己用咗一萬石抽遮

係好勁 pvp成日屈到人
配專用ark又可以沈默人 又防爆擊
佢冰魔法特化到唔弱冰都勁大力

無買到 買左水著 LILY開左

神獸同魔獸係咪唔同？

應該係 我一開始都睇錯
之後睇新手送嗰隻垃圾黎

啱啱試過揀其他賬號登入用個新fb ac 可以，巴打再試試

神獸係前排先出
同舊果隻免費野差幾皮

EMT+泳女得反1個帳巴打們機會黎啦!

即係綁FB開AC? 定係揀FB 唔登入就會洗咗本身AC?
想洗10抽中羅賓

送個帳俾佢玩

想問吓主線自動周回刷邊關效率最好
刷素材好似好低效率

果個帳差咁啲 雖然係有ur 但少左隻lily

掙扎埋今晚先 其他驚個筆都未找數

用戶中心-切換帳號-其他帳號登入

但好似呢個版被貓咬

呢個真 雖然12000羊有得抽2隻 但唔值
其實泳女都無咩靚帳淨低

9600咪有囉

9600最正都係試過中阿伯

我撞返第2隻貓

但其實首刷飛海砂之後留石先啱數，我國日版隻怪盜都冇乜用過

想中神獸狼

隻貓有邊隻咬唔到
隻貓1技一set 魔法師無復活都應該即死

痴線佬嚟，7舊水刷首抽

隻貓咁勁嫁咩

我得飛海
用你個方法即係 用FB新開個AC
咁我次次都要用FB入?

咁你有email多都得嘅

即係邊隻？

無選擇嫁啦,太遲買永遠豬頭骨
呢隻game d 巴打仲痴線過其他game
雷姆手感差d 係事實

日版冇pc
想課係咪要買日本iTunes 卡？

真係痴能線,呢到巴打仲有d玩分身

綁咗個email 本身係想遊客AC玩
DEL咗就唔洗成日介意 不過用email玩耐咗應該都唔記得

想6突佢
利申：大貓打手

新個隻巫女勁唔勁

Pvp 打塔有用

想買過個添用左魔起手

手痕想抽

你買左幾多帳

我一個咋MA

魔都勁架 我用落覺得爽咋
慢慢玩遲啲可能會中到

呢度好似人手幾個帳咁

但真係玩唔掂

點先有咁多魂

其實照玩自己ac la, 黑船代理玩唔玩得長都唔知, 暫時佢福利係ok但前科太惡劣

Hard 3-10

討伐20個鐘 每日8粒
有時有魂之間 打3次30粒
都係慢慢儲

收到

點惡劣法?

台服如果想玩黑怪盜+飛，沙，船既話
榮光同異國只可以二選一既要邊樣好
齊5樣果啲比人買哂

等2周年ALL IN 好似4,5月?
養緊開眼LILY 泳女 千空
再養埋魔隊同火狼 樹霸先
掙扎12000羊想要機女/神獸狼 但機率既野

原來有得咁睇多謝巴打

榮光 把武器好重要

我初初都好似你咁諗，結果合埋眼go了

9600應該無機械女

唔中Lily專

其實異國勁在咩位

歐

百搭 是但物攻手都裝得 學既技能都好

仲要無機女添 即係得狼想要

結果理唔理想

樓上張神抽圖好毒

係引我

我都係俾人引完再課
哩度好多日版員工引人課金

公平咩, 我9600 得張破神

唔理了 抽左先 最多停課所有驚

好難搵喎咁,...

態度正確，抽咗先講

Dick巴係淘寶賣家

有貓

抽！

集氣

入左

星眼神技

正嘢

啲AC無哂 痴線

Let’s Go!!!!

機械女 真係幾好用

飛黎飛去

加入大量課金元素, 除咗抽池所有更新都慢過人, 機率又成日暗改, 基本上俾人感覺都係短炒代理

無貓

都係忍唔住課左9600

我黑

你度度都咁黑

想要Lily專

個個都3ur 我得一張皇龍 公平咩？

好彩配到俾機械女用

有無人朝興趣接收？ 買個時200而家賣120，淨係過下關

有興趣留tg

仆街
WF又係咁呢到又係 屌

戒課

唔留俾老婆抽

隻神徒仲要T3

點行？

應該最慘既限角

抽到男人都喊三聲先啦
女->>>>>>>>獸->>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>麻甩佬

屌 無後悔藥食

有new唔算非 唔夠歐洲即
我都中左2隻重復

有2張ur 都叫黑

真 我得單UR 另一個直頭首抽破神 重覆破神

我係黑但無中到重覆破神都算了唯有咁同自己講 中埋LILY專武 可以專心玩魔隊等2周年ALL IN

買ac 真係唔錯,勁多ssr 同t1...重要有機械囡...
0進度仲要有2次限英抽唔抽好呀？

抽, 抽完仲可以慢慢後悔

2次限英係咩黎 你指新年pool 定咩?

yes...

琴日開始玩 唔知隻阿伯勁啲走去升左ローランド 升盤全開係咪唔好轉。。
另外2隻 守護天使 神獸

請問個dmm 咩事開唔到,好想課呀

新年POOL 3次3000 係抽哂架喎

皇子都勁喎 一樣tier1 只係衰在佢多支棍

中間橙色 安裝後再啟動 通常有2-3次由佢重裝自動重開

有冇龍王? 有王子再搭龍王信賴武就勁

龍王係邊條？ur？

早知買貓
貪好丁買左泳女玩魔隊

水著限完唔出架喎 大貓仲有機會追

或者揀啲首抽有both咪得

泳女好好用啊,借過fd 開aoe 秒住過

都仲有D剩 仲有埋lily添

買首抽遊戲
可能情人節又出隻唔著衫

無UR呢
而家呢個帳都叫有2張UR
LILY連專ARK 泳女破神 2隻都暗屬都叫傷害夠 齊齊UP
遲下升物攻先升火狼 樹霸等抽神貓

王子係邊隻

ching 可摸耳講多次點dl 隻game 呀

係你要求高姐 你個帳本身齊左咁多野練得哂再講追其他限啦 剩係練起哂你手頭上既限都幾個月

咁又係練我黎都2周年可以再搏下其他角 停課玩住先
雖然真係鍾意貓

ローランド

本身買首抽既眾巴打其實理智返少少 剩係手頭上果堆野要肝ark練技開哂星盤都有排玩 玩得黎都差唔多週年可以J其他新女 駛乜而家吊死係度呢

換左破神乙太
仲淨20可直接灌一把 灌神獸杖好定LILY飾物好

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

繼續玩總會有人中狼既 可能

隻game啲角好襟玩下真係唔洗咁多隻

其實練唔起都唔會出到場 所以有咁多限既巴打要努力肝了

練死三隻都有排攪
個盤有排先行得哂

星盤都碎料 ark 練技先有排

都係 隻LILY只練到80幾 泳女60幾 千空仲衰
火狼 樹霸都未點
另外仲要打角色魂 同埋討伐開到第2版係咪都要用鑽全開?

全解放加護天使+破神

求加好友

ID: 161021150

哇 .gun 加左求抱大腿

想問日服黎講 乙太裝 榮光把野係咪萬用
夠料升爆拎裝 定用返攻略網啲裝

ID: 157677677
加埋

係op武器黎
但你要睇睇自己ark有冇機器裝備
如果咪角色用唔到

活動呢關係咪最高報酬?

仲有邊幾把op

LILY飾物係UR嗰個ARK?

神獸ark把杖
劍聖譚 飾品
皇龍把劍
蒼冰守護騎士把劍

記得呢幾個都好實用 但榮光可以優先既 特別用係自帶雙刀既角色 睇你有練咩人物啦

仲有海盜船粒戒同導星鐘樓件衫

有冇資料統計過打晒主線支線有幾多石？

正加左,不過你id

Lily專飾定神獸杖優先d?如果主力Lily
可以灌一把

Yes

我自己係打75, 最高難度round 2 aoe 大爆炸

海賊船我第一件升爆 果時開荒諗住幫到打多啲素材
但到而家我都唔知佢發唔發揮到效用

我會揀杖 因為俾其他魔攻用都得

正 靚冧巴

咁灌左杖番黎先

狂刷緊
開下星盤其實夠打

灌左龍王發覺無隻升緊用劍

年青人就係衰衝動

魔王應該升邊件好

笑死 我雷姆帳就係做錯左呢樣

見ur 唔理37 廿一灌左先知瀨野

學劍裝備就搞掂

第3點係？

招朋友
169389940
成千蚊起手

想問下 UR 既重要性係咩？ 我考慮要唔要課金，成HKD800蚊。。。

應該係用1技3次

唔轉角加左

笑死 台服趕到直接跳到出聖誕女主

想問呢張ark係任何神 用杖既人物都用得?
專武都係?即係除左妮妮2個版本都適合?

心急要掠水

巴打你另一隻game係唔係玩緊劍女
你id 有d熟

佢不如隔個禮拜開主線加出限角好過

咩劍女 我而家玩緊呢隻 魔靈 天空龍 同埋守望 無了

佢出聖誕女主應該開服果陣出都仲叫似樣D 過左咁耐先出新年都黎緊啦

除非魔改唔係搵鬼抽

技 同 乙太武都勁
又唔係一定要抽既我覺得

係人都知後面仲有Lily 未出 佢一跳跳到聖誕唔跟次序即係隨時營收唔掂就會出op 限角啦 咁我點解唔繼續SH D石唔課

之後應該無償石都有機會抽到？

想問下 乙太 點升？出場用就會加？

好似得有償抽到
係 10%機率加0.1無記錯的話

乙太係掛最低lv 出場掛通頂刷 隨機加0.1% 好似 要set 返最低ark lv 掛 唔係好快燒哂你D藍紅魂

聽佢地講岩岩出UR果陣係有無償石池可以抽UR 首抽帳果D就係咁黎 而家就得課金先有

黑船又短炒佢出聖劍我都仲有小小期望

佢跟得到日本之後D合作都難啦 仲望佢可以復刻舊合作

咁大獲。。。。。。。咁要認真諗諗先得！！

1月仲出性誕 瞓醒未
不過巴哈實好多人pay

點做個任

釣魚，釣返黎既魚，係未賣左佢 賺錢，無其他用途？

1.5週年都有大pool抽 可以用無課石抽
抽唔抽中就睇運

保底ur同限角各一

儲150,000石天井選一張UR

你估玩緊RS咩,玩咁多隻game 得 RS可以井3選1

UR唔係一定有得井，冇記錯龍王1周年出1.5周年先有得井

玩加護,精靈啊伯 福袋張券換咩聖物好
目前SSR聖物淨係得大神殿,毒龍,星鐘樓

可惜冇自動周回
呢隻有

唔講唔知 仲以為都有得井

我都係巴打...好痴線成千蚊初始
但唔中龍皇同破神

的巴點睇呢條女？升得過？想代替機械人

台版轉日版 想問咁樣可以起手嗎 無課

好L勁

可以喇
好勁了

最想要果2隻

唔該巴打 本身台版玩得好地地 好彩睇到大家話寶船垃圾 google 過有幾隻驚一年就收皮 立即跳船

好想課9600

搭吓嗲，依隻勁但唔及機械人

#metoo

奇幻生活比佢玩死左

課！

想問下岩岩入坑台服應該打邊個活動先
體力好似好少咁

仲要而家咁出聖誕pool 唔係短炒都無人信 馬上跳了

怪盜活動先，50萬有ssr ark券

我唔洗跳

PVP 之王

強烈建議仲有1日半 快d黎日服刷2-3限起手玩

我日抽咗幾下都唔中巫女

過來人...課，第時大pool 仲有難抽

你中咩

如果新手ac真係建議課, UR平時好難中, 仲保底一限真心抵

抽左幾多

要塞同 lily 張ark...咋

想問升中間果隻定莉莉先?

如果係我就lily先

好似四定五下十連，日版真係唔利我

日服最後兩日逃生門

就咁話

珍,...買ac 加9600,...抵
個ac 580日ga初始黎

真，台版當試玩，啱玩真係要轉日

硬係覺得補無乜用

打塔先會用到

除左千空除有兩大輔助係咩

我台服就抽中曬d 聖物，唔太捨得轉

水著歌姫

日版百幾二百蚊個AC都齊普池啲聖物

其實唔會課金咪照玩冇咩所謂

準備又再課金 養大家玩遊戲

除左9600 仲有咩想追

抽個9600咪算

多謝

thx

好想買第3個帳

巫女1300有償廿抽 唔係唔博呀

仲諗 我果個都就推到第3章

9600 = 保底既10抽? 有冇其他野
好怕中重覆

機弓英裝

你有幾多個帳?

作為一個兩年玩家想問下：真係咁好玩？

鐘意玩唔同角色

你需要好友

我國日雙修玩玩下都停玩日

日服買首抽買咩好？

其實農幾個月就可以養生
睇下佢協力會出成點

買啦買啦

揀自己鐘意既角

剩係課一千幾百夠農到幾個月係手遊黎講算幾抵

BY的巴

唔洗揀果d 卡？

揀有UR既答上面幅圖

玩日服好過台？

sure

有無特別原因？

台你預有機會玩一年執笠

EMT
貓神
水著
想玩依3隻

寶船

你上網search下台版代理過往戰績

日版係咪香港時間11點重置?

每日任務係 登入獎勵好似三點

珍,...所以真係諗清楚邊三隻鐘意
有排練架

SR必中卷X10 洗唔洗等活動抽?

3隻都好正咁
係咪仲有得買嫁

寶船出晒名中資, 估唔到有咁多人唔清楚.
只要係代理, 就要查下個背景.
啲中資唔鍾意用原名, 周圍去變身港日台日韓英代理商

有依個組合我一早買左

日服 id:153969757
課金號求長玩朋友

貓神係邊隻？

白色果隻肥貓

近呢幾年 用得香港個名9成都係中資

會唔會出一個POOL係有晒咁多隻限定抽?

呢個好似ok?

已棄台伏

ID: 157677677

課埋9600 OK

再諗就冇

：搵我？

help

可惜可惜

好似唔洗
個pool都係咁

1.5週年個pool我記得有印象中有埋UR抽

咁9600 係咩料，真係好抵？

5月先係2週年?

揀神獸大貓
Me大貓打手

保證1張UR聖物*好多巴打仲2張以上 最多中4張)+1隻限角
依家UR冇得就咁抽 就算有都好低機率

神獸 用唔用ARK灼鳳破把武?

日版唔想賺人錢 依家我想出錢抽肥貓都唔得

想入坑係咪玩日服好d

SURE

咁首抽應該刷咩

14號update後新角 大家小心又課
英裝

日服點解逃生門??

btw依家用緊巫女 石神 拳女
有樹劍唔知落唔落好

睇評價再決定抽唔抽!

有專武梗係用專武
唔好花咁多心機落灼鳳破果把度

咁樣組？

THANK YOU SO MUCH

忍唔到手啦 9萬石Ready

機弓但揸劍
如果係雙槍我一定抽爆

因為新年Pool兩日後完 得返啲普通嘢抽

想問下三倍經係咪永久?? 用左台服對照都睇唔明

主角團英裝應該唔廢得去邊

掂

日服首抽應該刷人先定刷聖物先
因為係玩台服先想跳坑日服

dick巴幫埋我 推左兩日主線
依家用緊巫女 石神 拳女
有樹劍唔知落唔落好

人
有聖物冇人仔唔會玩得開心

咁係咪照計巴哈個首抽list都ok

14號打後又要玩刷首抽?

ID:138934675
滿解囡囡求好友

多數雙手武器 可以拎槍拎劍

同問

80cost

個活動仲有3.5萬分要肝

巫女可以換走擺樹劍

自動戰鬥果陣可以設定角色先出邊招技能嗎？

巫女係打塔先用?
唔知拳女同樹劍邊隻好打d呢

巫女再夾千神啲回血Over左
我覺得補血淨擺千空夠
巫女遲下拎嚟打塔/PVP
我勁鐘意拳女所以我一定會話係拳女

好似係唔sure
見有啲有期限

神獸定樹劍好 已經有加護 ２個雷屬

肝到8萬算啦
再上要成萬唔抵

9600 得呢d...

要塞唔好咩

有點慘

咩黎?

升邊隻先？

我見好多人用龍果隻男人

日日都借用你幫我打素材,辛苦晒

手痕10抽中左加護
配邊張ark 好

空艇?

想問點樣可以auto出魔法
成日解唔到三星
搞到要手動

玩魔定物
魔咪水著
物嘅話我覺得雷姆勁過王司

日ser新手招fd
108070496

石神自帶回血技??
其實石神定位係補?

就算打手都求其比招魔法佢地學 三隻都有魔法裝住機率大啲 但間唔時都會無開魔法

佢都幾全面 又有補又有復活又有Debuff又有Buff

屌我用左佢黎做輸出

加左 肥豬爸爸

魔/物仲有咩可以放入隊？

紅魂係咪淨係可以回收先拎到？
有冇得打返黎？

有咁好用咩佢...

買la,...仲刷

我有呢d 角色同卡

好似係目前最強雷屬攻手，HP又可以破萬

巴打睇開d...

要塞好靚

前一個story clear

第3個帳

冷靜...

仲有咩推介

可以啊 佢招發電機高輸出得嚟可以連開 好高輸出的

你仲有乜

買左喇

升左你嗰三隻先 之後先升埋王子同樹劍

加護同魔獸都要佢招雷屬攻UP

又9600?

好

呢隻零討論 係咪垃圾既t1

想問下有邊把乙太裝岩Emilia 用

好勁啊 自帶好多Top嘅物攻技 慳好多SC
又有自帶樹雷屬攻UP

佢同樹劍比邊個勁 諗緊仲換唔換樹劍 都係樹攻

神獸嗰把

睇你有冇鐘情咩角色

講輸出呢隻勁啲
樹劍就Debuff手

諗緊

摩巴每個都玩9600?!

又引我

3個帳有兩個都9600

咁就3千

唔該巴打

點解唔係第二個AC中

十抽中左巫女，升巫女先？

試過佢既暴力就返唔到轉頭

巫女補低進度無用 擺住先

新手上路 港台服

用邊隻人物好

黑盗 軍師 女弓

痴線佬又課9600？

唔課了 依個HEA玩
純粹想玩下肥貓

依家有3個AC 可以自己刷協力

咩pool抽到

仲以為你又抽9600
今日咁開心

新年30抽

你有冇正身acc?

咁快抽到都冇用 依家兩個AC都課左9600 但都冇資源練UR
而且限定角都冇咩野想要 機械妹又冇得抽

機械妹

而家個英雄祭點睇可以抽d咩 唔識日文淨係日文網禁到模擬抽蛋

新年Pool三次限定就呢度
巫女個Pool就得巫女

而家巫女英雄祭個pool應該得巫女係限定

咁唔抽了唔該哂

機械妹真係買少見少
新ac最難練係咪藍魂+紅晶!?

黑盜係日服有冇取代
掛機想多d素材

thx 抽哂新年了 得巫女就skip了

Dick巴想問知唔知經驗同ark 經驗兩倍 係咪買完永久？

我晏晝已經叫你地冷靜架啦 UR你而家拎到最多都係多把武器 無了

冇。

夜叉丸同ザイクス

前兩個AC我都無悔9600
但第3個AC冇咁既衝動

thx 兩隻都無

買咩Sorry唔明
經驗同ARK經驗應該新手限定

新手限定
50有償石30日 唔是永久

我雷姆無悔9600 係後悔倒左18次落巫女pool 而家唔追埋就蝕到入肉 追埋又赤 要追埋真係所有推圖石都清哂都似

雷姆招鬼化好爽

如果2個帳可以合二為一就正 rem emt +lily + 機械女

我雷姆用左130抽抽巫女 但本身有千空
所以機械妹Strong hold水晶

佢下次復刻個pool 我就將佢合埋一齊

諗得太多

我開多個分身好大原因都係因為自己手賤抽左雷姆帳D石 而家我都係機械帳sh 反正本身夠限有排都練唔哂

你無改錯名

你協力可以一齊用

佢英雄metel 6 保底300拎限池英有無得帶落下個限池? 定係限死一定要換巫女?

限死
唔係每個pool都有保底

兩個問題 新手 求解答 祝大家十抽中八紅
1 新年福袋張券換咩好 玩緊加護 精靈啊伯
2 主線打到2-10 有冇邊關掛機掛一晚推薦

咁無啦 局追埋佢 唔係果180個都唔知留黎做乜

要抽多三萬石喎

1 你有咩ARK
2 是旦搵關穩贏嘅掛住先

小課，淨係抽左4次十抽 同兩次必中ssr

SSR得3個 大神殿 毒龍 星鐘樓

樹劍有無啊 無嘅換左先
你太少ARK 多一個ARK幫唔到好多
多一隻角反而幫到多啲

我第3隻玩緊炎獄の鬼刃 見佢T2 所以冇打出黎

唉 望過佢換到既野都真係唔吸引 無理由賭多6000石換張19 SSR券 岩岩望真D個雷姆帳原來有大貓同yoda 其實實用限都齊哂

無乜心水ARK就換樹劍啦 加護樹劍啊伯

睇開啲啦

想問點睇邊隻角對應邊個場地最勁？

炎獄の鬼刃 呢隻係咪真係廢
ARK有諗過換異國 屍山 劍潭 其中一個

樹劍輸出再頂級啲囉
異國都唔錯 但如果你練鬼刃就唔好換異國
鬼刃自帶星眼

咁ark for 魔攻可以換咩

我會換神獣ログ・メキア
但純粹為左佢支乙太100%杖
你星鐘樓ARK件袍都好勁

巴打做咩課3個號9600咁睇唔開

周回係咪揀d wave 少既著數

仆街 刷到咁收手算

兩個啫

終於刷完

傷害唔低 行得慢

我同你差唔多
打下打下有時心郁郁走去刷主線

所以真係揀好想練想玩果三隻ac 先買好重要

利申 新手

之後個d石唔太值 換乙太水夠

等機械女入限pool 想抽 同抽大貓
隻紅狼等緊同伴

咁睇唔開課中文版

一場先400真係刷到癲 琴日先開波 已放棄

未見過紅狼有100lv

我雷姆帳齊架 係手痕追巫女 之後先好奇玩多個機女帳 機女起手係爽 而家兩個帳都100lv 滿星盤左第一隻 未諗掂將來點 由佢地掛主線週回搞掂藍石再算 藍紅都未升滿其實就好似未正式開始玩呢隻驚咁 都未開始搞到堆ark

想玩獸
不過都係升完魔隊三隻先 洗濕左個頭

你地都幾癲

單騎其實幾快 一場半分鐘 真係要農既不停啪水 半日都搞掂8萬

開咗新Acct. 大家麻煩add 好友
134 671 605

我今日刷都刷到8萬

抽到180梗係追落去
你180中間都應該有啲new掛？
其實隻驚唔棄又好多石變出黎
一個新ark又千幾石 新人又千幾石
升一個人物100lv又1000石

紅狼勁嫁
老實講物理隊其實好勁,平A 再開技穩過法隊
但前提你d角係機器女個種2刀流,最近要平A要快同大aoe

正身手痕拎晒D石去抽野
新限如果好用 又要課金了

主角英裝應該都唔差
反而想知會連咩Ark出

通常出新限 會唔會又有禮包可以買?

初入日服
想問果兩個新年福袋 松、竹值唔值得買？

所以砂蟲係中文版係推介
但二刀要14cost好貴

快啲買 就完

雷姆帳其實幾多限下 雷姆,EMT, 加護, yoda, 合眼lily, 皇子, 大貓, 紅狼 而家主練係雷姆同加護啪左水上100 雷姆星盤滿 開左一半EMT

通常都係連埋新角升級包出 有啲新角碎

用緊加護天使同精靈呀伯
第三隻應該練羅賓定軍師？

物理team 好食技能同SC
越到後期越勁
魔法team就前期比較輕鬆

抽唔到角色 要個升級包都冇用

有冇人用AN機可以直接喺GOOGLE課金?

下期機弓應該都係pass 抽到都練唔哂堆角色 等週年先算

3rd 9600?

千年毒沼(ハード)
打到邊先出呢幅圖

依家想將$$集中課一個AC 諗緊課邊個好

如果係咁就慳返先啦 新野又未出 無謂手痕搵野課

依家唔課住呀 14號都未必課除非隻角/ARK勁到飛天

點解人朋友隻英咁勁可以秒怪 明明我都開哂星盤

技能裝備呀 星盤只係最最最基本既野之一

覺得好穩既組合,機械女+Emiria+樹劍
2物1法好似唔錯,隻法師安穩開技
Emiria負責冰控場,前面2隻物攻狗平A就得
不過我唔知你地買號係0進度定佢打左去石抽

純登入拎登入野同可能官方賠既野 佢連成就登入天數石都無拎

0進度 all lv1
但ark 齊晒咁制

升緊泳女 Lily 千空
好似要升隻前排次次都係借人地前排衝到去5-1 而家番轉頭掛料升曬星盤同升100先
仲要升魂點同Ark
有排掛 掛完三隻再升紅狼樹劍
有新角都養唔掂住 魂點第五章有無？有既我衝埋去開先番轉頭掛料

講真 就算無限角剩係呢堆ark 都屌打台服

自己對下

買ac+9600 ,用晒所有free卷,都可以唔中加護bb
又話係公廁既

所以我直接買個有加護既AC

仲要好多有埋裝

4-x咁上下 要條件先開到

咩條件

好似係呢篇
總之要開咗綠毛毛球果個咩隱里先

thx唔該

岩呀 單機game又唔洗同人比

慢慢養有保底先all in
我RS就係咁玩

大家會唔會買埋呢個包？

冇用

溫馨提示：換supporter

你哋有冇食哩個加ARK親密度？
逐場打真係2046都冇100%

除左新年9600有償同埋巫女step 1果千幾有償可以手痕抽下之外其他禮包我都覺得唔係特別抵

諗住唔夠打先用

掛一晚升幾%慢慢農都ok既
想速成你可以揀樣最想要既食爆佢

想問下手機有免費石 想用電腦課金 換返落手機抽
咁有償同無償石會唔會無咗？

No

同埋電腦係咪香港信用卡都得？

香港信用卡 成功係DMM課左

咁即刻課返個9600石抽一抽

中左神獸+重覆皇龍

台服 想刷中石有冇咩關卡推薦

會,...分開架,lc 課完 一定要係pc 抽

god1-1 ?

屌打ed 台服有排都未到呢堆ark
仲未計埋單要抽多幾錢

神獸 同 劍聖點揀
已有加護同鬼刃(唔想換走鬼刃)

劍聖先，無屬性打主線易啲

換係我就唔會練鬼刃先，有愛另計。強度一定劍聖神獸

有愛 好撚型

如果紅水晶夠洗唔洗換件專屬衫比佢?

升邊3隻先好？

雷天使 機械妹 Lily

Ok thx 巴打

本身用ios，試過用an機模擬器課，有償石會淨係留係an個邊

係 dmm版都係留係pc到

咁撚快6

玩左2日已經超缺星盤材料

洗唔洗刷首抽

要 但就黎轉pool

日服首抽刷邊個池好

3000石 淨係可以抽3次果個

繼續練樹劍 加護 神獸？
推到2-11

冇既喇,...刷完初始就各自練功

個個都有神獸既

我冇

聽日有協力應該會多咗討論空間

抽到封面左上角隻天使，加護係咪另一隻

嗰隻係神徒
加護係另一隻

我手上得呢堆垃圾人 升住邊3隻好
聖物就齊晒

延遲左 月尾出

我都無

台服揀有愛就得 試下邊隻手感啱你

咁月尾先討論

冇問題，台版在座咁多位都係垃圾

補師係咪暫時升黎無用
2攻1法？比較好？

換走王子先

咁應該揀邊3隻升住先

我之前見到有巴打話後期唔使補，吸血就夠，吸血係邊張卡既技黎? 咁前期係咪都係要隻補好d?

諗住租個 cloud compute 用嚟掛機.
會唔會被ban?

王子換男主或者武神先，最小有隻打手過渡吓，會繼續玩就add fd子

係，前期有樹補會好過啲，同吸血係物攻用，魔用途不大，ark係紅月lv有

Add左
係咪武神/冰法/樹補？

暫時係咁，如果台版有未來嘅依家除咗怪盜其實全部都冇用，不過一物一魔一補係穩嘅，千祈唔好用日國版啲怪物角比較

咩名？定我已add咗

如果台版有未來 重點

THX，我而家係怪盜、王子、冰法，係咪王子換隻補好d，但係我無樹補，咁應該用一出黎果隻橙髮定係用上面巴打張圖右上金髮?

所以隨心玩，玩咗幾日台版個優點應該係比同version嘅國日版資源多好多，活動都密，咁如果隻game keep到人氣，幾閪嘅營運有錢賺又唔會hea做掛

賺夠就閃

因為港台代理簽親約都唔會太長 好多都係短炒頭1-2個月收返成本之後開始割草模式 最後到無咩肉食就順勢夠期結束營運

咁keep王子，怪盜冰法學回復好啲，其實王子手動控場係幾好用

絕對大機會，所以係隨心玩，執笠咪繼續玩番國版

每日一吹 機械女真係爽度滿分 跳黎跳去 跳入怪群無雙割草轉轉斬

同埋好多賺到錢高人氣反而營運會得寸進尺反正你班友屌唔屌都係進貢 D無咩人氣既反而用心搞D活動想留人

代理基本上得sonet同移動怪獸有信心，可惜sonet代理咗眾劍之王

我諗依隻暫時個人氣係黑船代表作

最爽角，狂開技開到lag機

Ssr 有海盜船 死靈 古代兵器
玩緊加護 樹海 雷霆
新年張券換咩好 人定ark

你首抽人刷左咩

量產型社畜

王子係咪唔好用

手動控場囉，咁你有樹補一定係軍師搭打手

你又岩

如果抽3次都唔中T1 係咪可以再黎

又想打活動但係又缺突破料，打咩先好?

訓覺手機掛掛下會輕 跳左 都唔知掛左幾耐
電腦掛會唔會有問題如果無就用公司電腦掛

我會建議突料 依家有1/2 體
但我唔知新手係咪長期有1/2 體

如果你已突二打活動先，下面個活動50萬有ssr ark券

感謝兩位巴打解答

有樹劍好似可以選ark 人好似都剩係推樹劍

升ARK真係要好多資源
永遠唔夠

前面好似係盡快推圖開哂紅藍井之後升盡左先開始升ark 好似

珍,...掃討mode,起動mode,...真DLLM

我冇揀錯用左佢黎取代正身

你地遲左 機械女我課埋佢把專

機女又無神獸又無 喊出黎

用住ur果把先

緊係二刀流

今晚會講聽日出嗰隻新英裝 希望好用

希望唔好用 咁我就唔駛課金

如果手感正既機女帳D石可能留唔到週年

我反而期待更新後張月卡

我都係課金武加龍王把劍

有月卡？

係喎 我都係而家先發現隻驚真係無月卡

手感計現有角一定no.1

我宜家都係不斷推主線
但只係去到2-10
漫漫長路

隻game係慢玩嫁喎

480yen 咁平咁多野 港台坑閒閒地都78/158 月卡

佢主線係有排推 推足一日都係勉強係臨訓前入到3-10 掛機

個月卡好抵買
其他手機驚再貴啲都無咁多野

咁換邊個好 thx

淨係有特典Item已經好吸引
38蚊港紙 同其他驚課幾抽差唔多

可以考慮換異國或者修劍山比打手用

懷疑日版請咗好多打手喺度

Hard推到3 10未

日版單機左咁耐終極導到人入坑

未 係easy 3-10 今日目標係推到拎齊藍井再入hard

我之前自己玩都係睇台仔啲資訊

出港台版係為左導港台既人流返日服 日服營運計畫通

聽日更新會出埋新主線

分身id 係咩呀巴打

我強行去到5-1 而家掛星盤料
5藍3紅井掛緊

又有石

ID:138934675
滿解囡囡

去到5-1已經好難打未練技同未升曬星盤
魔隊又唔似 神獸 機女個d爆擊吸血方便哭能左

巫女係PVP都幾屈
秒唔到佢係咁回血 其他打手做輸出

爆擊吸血隻隻都可以學 有A R K就得啦

留左2枝100藥等抽到神獸/其他先一下啪上去主隊得73lv

可以用一支先 等你打得輕鬆啲

正常應該卡關要慢慢農ark 搞技 我地堆首抽帳係推得遠過一般首抽但都係要走返個流程升井搞ark 升技能 無得避

Lily同泳女琴晚係咁升SSR學左啦
不過爆率好低 常駐7% 未學魔獵未升到10

魔法都可以爆擊吸血
不過你可能未夠sc 學魔法爆擊

係啊 所以推到5-1覺得吃力開咗番去3，4章掛材料
魂個d等升曬井先
5藍井11lv 3紅井得4lv
升完再升ark

魔爆邊個ark有？
泳女同開眼lily有無自帶？

神獸ark 好似lv.10 有全魔法爆擊
lily 應該有光暗屬爆擊學

我只係推到2-11
好慢

想推到easy 3-10再周回掛機升下嘢先

NEW POST

咁快又吹爆一個post

今日已經慢左

有無首抽參考下？謝謝

見到要到最後個階慢慢農料先
泳女自己都有得開

#1日版網 tier 1入面3-4隻自己鐘意既限定

推左2日半終於到

推HARD除左拎石仲有咩用?

刷材料推薦都係hard 為主

我仲農緊normal添 on9左 即刷hard

5-3隻王係咪會吸魔攻血 我爆一下補返哂卡關了

啲關會跌角色碎
經又多啲錢又多道具掉落又高啲
有能力打Hard就打Hard啦

做左2日ON9仔 即衝HARD關

但衝normal先開到紅藍魂點 衝到邊先開哂

5-16開晒6藍4紅

最新果個紅點係5-16

打完hard1-2唔見1-3係點解？
同埋卡easy4-12係咪正常？

聽日有新角

識日文既話幾正 有d解迷成份

新春福袋要揀邊隻角或者ark?
同埋想問下練軍師定羅賓好

都難揀好多重要A R K未有
但打手好似揀隻樹劍好啲
樹劍 加護 呀伯

是咪主要換咗ur呢粒野先？新手玩咗兩日
資源有限換唔哂

頭4行清哂先

係呀 粒野唔係成日有
之後All In落啲魂度換晒10粒

應該升邊隻先

自膠

13 Max 12 嗰三隻

頭兩行慢慢升
隻史萊姆你都三覺 冇理由唔升埋 放落討伐度拎魂
升魔王 Lily 樹劍

Thx dick巴

新手請問這些幣打邊關出？

史萊姆好似冇其他咁勁 有啲後悔俾咗枝100lv水佢
始終係t2角

咁即係福袋揀樹劍唔揀ark?